點解唔裝修元朗啲祠堂

因為大家都唔記得左721了

村入面有真槍

上個禮拜先搞完十八鄉座嘢

警察夠有

搶佢軍火搞革命